大家係咪到唔愛先講分手定係...？

我覺得對方唔夠愛我我就講分手，雖然仲鍾意佢...

無feel講
有feel但因某原因忍痛講

你到底想點？

同樓主一撚樣

同樓主一樣呀，無謂搞到關係最差先分手，留番個好尾

On9